給我打電話的是一位退休已久的芝加哥警官，他時而迷人，時而粗魯。 《芝加哥不想解決的謀殺案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 前紅襪隊球星柯特·席林表示，他的政治原因使他無法進入庫珀斯敦。 保守派科特說，他的政治，而不是他的投球，使他遠離名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野獸 
 參議員伯尼·桑德斯(Bernie Sanders)是左派的寵兒，被認為是民主社會主義者。 就連左翼政客也離不開以色列|Tim Mak | 2014年7月30日|DAILY BEAST 
 奧巴馬參議員在為每位國會議員的投票打分的華盛頓政治雜誌上也沒有提及。 這個脾氣暴躁的社會主義者會破壞克林頓的加冕禮嗎? David Freedlander | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 威爾遜在回哈萊姆區的出租車上接受了《每日野獸》(The Daily Beast)的採訪。 對無人機不利:業餘飛行員出現在哈萊姆殘骸|Abby Haglage | 2014年3月13日|每日野獸 
 Curt Smith在第五季“Shawn 2.0”中扮演自己。 Psych的13個最佳音樂時刻|校長阿加德| 2013年12月15日|每日野獸 
 雖然電纜很短，但它仍有更多的空間來展示我們的K。 的衣服。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 她彷彿覺得，從馬爾梅松夫人幾小時前簡短地打發她走以後，她已經活了一個世紀。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 “行了，”哈爾亞德不客氣地說，這句簡短的話顯然是對護士通常的解僱。 尋找未知|羅伯特·w·錢伯斯 
 如果不是他偶爾提出一些簡短的、發人深思的問題，彼得·格羅斯可能會以為他睡著了。 阿古斯野雞|約翰查爾斯比查姆 
 接著是生硬生硬的問題和命令:“出去——快!” 太空監獄|湯姆·戈德溫